政府放寬限聚令 室內無限制室外最多50人

消息指，行政會議通過放寬限聚令，其中室外人數限於50人以內，而室內則不限人數；食肆每抬人數亦不會設限。食衞局長陳肇始將於下午4時見傳媒，料公布有關放寬措施詳情。

永續限聚令

室內唔會傳染
室外就會傳染

老老實實 你行一轉旺角 深水埗
多人到

限聚令都多餘

限遊行令

室內無限制
等睇又爆過啦

鬼唔知限聚令係多餘咩
但室外限50人 室內就唔限
有無咁on9

咩羅輯?

咁繼續和你shop塞爆商場囉

室內遊行就唔限

仲有邏輯可言？

想救食肆同商場生意
但又要打壓遊行自由

婚宴群組

滿月酒群組

一宴成間酒樓收皮

真係完全反智

Goodest logic

商場點夠一百幾十萬遊行震撼
只係俾個理由 POPO 唔出不反

有本事就數，睬佢有味

足球場開返未？
定只得室內足球場？

特區政府：與病毒對話有突破性進展，病毒方保証只感染室外群眾

室外個範圍點計先?每個區?每條街?
全香港限50個人出街?

有冇搞錯吖，限都限啲三文魚啦

咩 logic 嚟 ？